有無人好掛住牠首

好耐都無見佢9up了😭😭😭

你比狗屌

牠首牠首

好似隻狗

邊有咁高 你認錯人